點解改編完仲算真人真事

係由真人真事改編，中文次序

改篇自真人真事？

整完容係咪真樣?